\documentclass[norsk]{article}

\usepackage{hyperref}
\usepackage[
    type={CC},
    modifier={by-sa},
    version={4.0},
]{doclicense}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array} % for m column type
\usepackage{booktabs} % For better-looking horizontal lines
\usepackage{caption} % To add captions to tables
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}

\title{Avviksmelding 03 \vspace{-1cm}}
\author{}
\date{}

\pdfinfo{%
  /Title    (Avviksmelding 03)
  /Author   (Jacob Dybvald Ludvigsen)
  /Creator  (Jacob Dybvald Ludvigsen)
}

\begin{document}
\maketitle
\pagenumbering{gobble}
\newcolumntype{C}[1]{>{\arraybackslash\raggedright}m{#1}}

\begin{table}[h]
  \centering
  \renewcommand{\arraystretch}{2}
  \begin{tabular}{ C{0.25\textwidth}|m{0.2\textwidth}|m{0.1\textwidth}|m{0.2\textwidth}}
    \toprule
    Bruk av maskinlæring i rovviltforvaltning / landbruk & Meldt inn av: \newline Jacob Ludvigsen & Nr.: \newline AV03 & Dato: \newline 26. mars 2024 \\
    \midrule
    Beskrivelse & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth} }{Prosjektbeskrivelsen inneholdt mange aktivitetsbeskrivelser som i realiteten ble blandet sammen når det kom tid for å arbeide med dem.} \\
    \midrule
    Årsak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth} }{Forsøkte å beskrive aktivitetene individuelt i prosjektbeskrivelsen, og tildele dem spesifikke tidsressurser. Skillet mellom flere aktiviteter viste seg å være kunstig, og vanskelig og/eller uhensiktsmessig å opprettholde i praksis.} \\
    \midrule
    Konsekvens & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth} }{Vanskelig å styre prosjektet når man ikke vet akkurat hvor langt fremdriften er kommet, og hvilke oppgaver som gjenstår.} \\
    \midrule
    Liknende avvik & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth} }{AV01, AV02} \\
    \midrule
    Tiltak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth} }{Lage endringsmelding som sørger for at prosjektplan og aktivitetsbeskrivelser reflekterer virkeligheten.} \\
    \midrule
    Kostnad \& ressurs & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth} }{Regner med å bruke 8 timer på revisjon av aktivitetsbeskrivelser og prosjektplan.} \\
    \midrule
    Tidsfrist for \newline gjennomføring av tiltak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth} }{7. april 2024} \\
    \midrule
    Tiltak gjennomført & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth} }{24. april 2024} \\
    \midrule
    Godkjent internt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth} }{JDL, 26. mars 2024} \\
    \midrule
    Godkjent eksternt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth} }{Halldor 09.05.2024} \\
    \midrule

  \end{tabular}
  \label{tab:avviksmelding_03}

\end{table}


\end{document}
